[PS4]FAFI17 pro club D1隊輕鬆波招鐵腳長玩

重新上路
招招招乜位都招
踢地面組織 要Hold到波既人 唔燒味 唔屈高佬 鍾意9up既更好
大概夜晚9點零鍾開波 每晚如是 要fulltime Partime/彈出彈入就不了
如果你係串柒柒 玻璃心既請上一頁
tg:vanyevan 轉頭開波

急需一個世界級前峰 具團體精神 唔介意無波入唔介意做駁腳 現位靚識拉開人嘅請立即Tg我 你唔會後悔

招中堅 同閘呀呀呀呀呀

我就是你地搵緊既人，但我係fifa界kd

你地勁唔勁? 我雖然有實力但都要你地都勁先得

老鼠哥唔好玩我啦
點夠班同你踢